Jürri Sep kaibas tema nisso on wasta Gustaw Beifeldi raja hobboste läbbi ära södetud aga tema ei olle näinud. Gustaw Beifeld ütles wälja: tema hobbosed ei olle mitte söönud aga tema sea pois Gustaw Mäggi on näinud, et Jaan Edro ja Jürri Mäggi hobbosed on seal nissus olnud ja söönud.
 Reinhold Tamm kes kurja olli ülle waatanud arwas, et seal ühhe wakka wäärt on nisso kahju.
 Kohhus mõistis: Et se selkeks  on saanud et keige kolme hobbused senna wilja on puutunud maksawad Gustaw Beifeld, et temal keige ennam wõib puutu ½ wakka Jürri Mägi 1/4 ja Jaan  Edro 1/4 wakka Jürri Seppale.
              Pea Kohtumees: Kustaw Kokka  +++
                       Kohtumees: Kustaw Nukka +++
                        abi:              Thomas Weldi +++            
                  
